［突發］港鐵又壞！

見到毒果成日抽港鐵水，又呢又路。
頭先經過美孚站，見到有個婆婆唔舒服，
有乘客拉左緊急制，
職員就9秒9係唔同地方衝出黎
唔夠一分鐘就有三個職員出黎幫助
見到都覺得好pro 工作好有系統
其實港鐵都有好既一面，
不過係冇人報導

如果新聞係報港鐵嘅功職而唔係柒碌嘢
咁反而代表柒碌嘢已經無新聞價值，港鐵已死

利申：好撚憎港鐵，返放工一定唔搭，但佢仍然有佢嘅存在價值